有冇打機用耳機好介紹

都係打槍game多
有時都會用嚟聽下歌

求一對舒服gaming headset